大阪 3日2夜 求指引

初三去,晏就兩點到,走個日夜晚6點機

之前只係去過環球影城,心斎橋,

如果想去黑門市場,梅田,伏見稻荷神社,大阪城相關景點

應該點plan

海遊館值唔值得去?

有無好食推介

求好心人指引,一世行大運

海遊館鐘意魚值得去 有得摸魔鬼魚

飛

田

新

我都好想試下

不過同條女去 求指引

對海瀨同企鵝有興趣 其他好似海洋公園都睇過咁

海遊館附近除左個摩天倫仲有無其他景點?
好食既野?

去京都奈良好過啦
大阪市內都唔知有乜好睇

大阪中央市場食 endo sushi

無 個個地方比較寧靜

直飛去京都玩仲好啦，大阪冇咩景點睇

大阪幾悶下，係得奈良吸引d